究竟香港啲報紙幾時開始用「的哥」

根據Google顯示，2012年香港啲報紙仍然只會用的士司機，喺大陸報先會用「的哥」

2013年東方出現咗疑似第一篇用「的哥」嘅新聞[1]，之後2014年東方同太陽都開始用「的哥」[2][3][4][5]，而蘋果就係去到2016年尾[6][7][8]亦開始用埋，去到今時今日「的哥」呢隻字差唔多間間香港傳媒都有用

1. 法庭：向華強幼子涉篤「的哥」眉心- 東方日報

2. 法庭：檢手機勒索女乘客的哥候懲- 東方日報

3. 善心的哥風暴下枉死- 太陽報

5. 運署魔鬼條例害5萬的哥犯法- 太陽報

6. 【女士小心】變態的哥出沒 載外籍女露鳥自摸 - 蘋果日報

7. 【犯賤的哥】母乳媽媽的士餵奶司機偷拍放上網惹公憤 - 蘋果日報

8. 哺乳照放上網的哥被轟無恥侵女乘客私隱隨時犯法 - 蘋果日報

其實我想講嘅係呢個詞真係好撚肉酸

明明日常生活唔會咁叫
夾硬係新聞用

我的哥哥是的哥

哥士的咩

的士佬就聽得多

同乜撚“開通”、“小三”一樣
好撚肉酸

調轉就係 的士哥

厲害了 我的哥

傳媒帶頭「拉近兩地文化」

未聽過, 一係的士司機, 一係的士佬

的機丶的佬

依家仲叫緊做的士大佬

賤種報

根本就大陸人先會咁講，而家變咗香港主流傳媒自己走去用，遲下啲後生如果講的哥我真係會想車巴佢

留名等睇話細個已經咁叫/一向有兩個叫法

白粉報就傳媒毒瘤，報紙中既賤種

而家叫DC9

咩話？的狗？做乜侮辱狗？

【犯賤的哥】母乳媽媽的士餵奶司機偷拍放上網惹公憤 - 蘋果日報

毒果前面為咗夾硬四個字
後面又用返的士司機

左膠泛民最愛的毒果已經用過好多次

哥是的就知
咩春野叫的哥

屌你老母 咪再係到曲線宣傳啦
唔睇呢個post 根本唔知有（的哥）
屌你老母 曲線宣傳支那文化

屌你老母啲報紙佬日用夜用就唔會有人知? 我指正就叫曲線宣傳 定係你以為當唔知唔去理就唔存在呀

的波就聽過